陰謀論 三峽大壩係北京重慶幫用黎打擊江南勢力（湖北上海幫）嘅工具

重慶年年咁玩攪9江南

薄希來勢力睇黎真係好大

都係中國人, 最緊要齊齊整整

你隻小學雞維尼棋差一著

重慶七月初浸城
央視即刻24小時live
好似驚死無人知咁